{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "달무리캠핑장"
    },
    "text": "ヨンインサンのすそ玄理遊園地の上丘にある。サイトは計6個、パスェソクに組み込まれている小さな規模のキャンプ場だ。キャンピング場の規模が大きくはないが、サイトごとの間隔も適当に離れており、各テントごとに余裕のある空間を確保することができる。サイト位置は到着した順に先に決定することができる。木や花に周りの環境整理がうまくなっているし、キャンピング場近くの道路があるが、お茶が多いところではなく、うるさくない。キャンピング場の下の渓谷で水遊びをすることもできる。※伴侶動物同伴可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "遊園地の名前は何ですか？",
            "answer": "ヨンインサンのすそ玄理遊園地です。"
        },
        {
            "question": "遊園地は何階にありますか？",
            "answer": "上丘にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の数はいくつですか？",
            "answer": "計6個のキャンプ場があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何が組み込まれていますか？",
            "answer": "パスェソクが組み込まれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の規模は大きいですか？",
            "answer": "キャンピング場の規模は大きくありません。"
        },
        {
            "question": "サイトごとの間隔はどのくらいですか？",
            "answer": "各テントごとに余裕のある空間を確保することができる適切な間隔があります。"
        },
        {
            "question": "到着した順にサイト位置を決定することができますか？",
            "answer": "はい、到着した順に先にサイト位置を決定することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンピング場の周りの環境はどのようですか？",
            "answer": "木や花に周りの環境整理がうまくなっており、うるさくない環境です。"
        },
        {
            "question": "キャンピング場の近くに何がありますか？",
            "answer": "キャンピング場の下の渓谷で水遊びをすることができます。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、伴侶動物と一緒に行くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 293
    }
}